今日經過街市見到個tb 笑到我仆街

等馬路個陣拎住兩袋餸喺到做bicep curl
以為自己好撚大隻
但點都好都係冇鳩既
睾丸素一定少過正常男人好多
除非用藥 如果唔係點都唔會大隻得過有操野既男人
文青look既tb都仲話有market
呢d懶大隻既tb真係兩頭唔到岸

冇圖？

影唔切

佢就係佢 佢係tb!!!!!!